<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Competitie on AST</title>
    <link>https://astaalst.github.io/competitie/</link>
    <description>Recent content in Competitie on AST</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-BE</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Oct 2020 07:13:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://astaalst.github.io/competitie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Christmas for Masters 2021</title>
      <link>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2020 07:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2021/</guid>
      <description>Onder voorbehoud stippen we nu al zaterdagavond 18 december 2021 aan in onze kalender voor een zwemwedstrijd in Aalst voor zwemmers van 20 jaar en ouder.
Op het programma:
 50m vrije slag, schoolslag, vlinderslag en rugslag 100m vrije slag, schoolslag, vlinderslag en rugslag 200m wisselslag, vrije slag, schoolslag, vlinderslag en rugslag 400m vrije slag  Documenten:
 Goedgekeurd programma en LENEX bestand (okt-nov) Deelnemende clubs (naarmate de inschrijvingen vorderen) Programma &amp;amp; Jury (dag voor de wedstrijd) Uitslag als PDF of als LENEX (enkele dagen na de wedstrijd)  De resultaten van de editie 2017 en editie 2018 en editie 2019 vindt u in ons online archief.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christmas for Masters 2020</title>
      <link>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2019 19:59:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2020/</guid>
      <description>De geplande masterswedstrijd gaat niet door. Op dit moment lijkt het ons onverantwoord om zwemmers van alle leeftijden en uit alle hoeken van het land samen te brengen.
De resultaten van de editie 2017 en editie 2018 en editie 2019 vindt u in ons online archief.
We kijken reikhalzend uit naar sportieve activiteiten in 2021 en hebben alvast een datum geprikt voor editie 2021.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christmas for Masters 2019</title>
      <link>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2019/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2019 14:17:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2019/</guid>
      <description>AST organiseerde op zaterdagavond 21 december 2019 een wedstrijd voor zwemmers van 20 jaar en ouder.
Proficiat en een mooie kerstwens aan alle deelnemers. Er zijn opnieuw goede resultaten behaald… Cedric Van Keer (BRABO) verbeterde het Belgisch Record voor 50m rugslag in de categorie Heren 35-39 jaar.
Documenten:
 Voorprogramma Deelnemende clubs  Antwerpen: AC, AZSC, BRABO (SVAZ), RSCM, SHARK, ZGEEL, ZVL Oost-Vlaanderen: AST, DDZZ, OZEKA, LZV, STW, SWEM, ZDKK, ZNA Vlaams-Brabant: DDAT Waals-Brabant: CNBA, CNSW West-Vlaanderen: BZK, DZV, ROSC, RYSC, RZV Nederland: PSV   Programma &amp;amp; Jury Uitslag als PDF of als LENEX bestand voor sportsecretarissen  De resultaten van de editie 2017 en editie 2018 vindt u in ons online archief.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christmas for Masters 2018</title>
      <link>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 21:24:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2018/</guid>
      <description>AST organiseerde op zaterdagavond 22 december 2018 een wedstrijd voor zwemmers van 20 jaar en ouder.
AST bedankt alle deelnemende zwemmers en officials voor hun sportieve inzet. Eliane PELLIS (zwemclub AZSC) vestigde twee nieuwe Belgisch Records, zowel op de 100m als op 200m vrije slag voor dames 85 – 89 jaar.
Op het programma:
 50m vrije slag, schoolslag, vlinderslag en rugslag 100m vrije slag, schoolslag, vlinderslag en rugslag 200m wisselslag, vrije slag, schoolslag, vlinderslag en rugslag  Documenten:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christmas for Masters 2017</title>
      <link>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2017/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 13:26:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.github.io/competitie/christmas-for-masters-2017/</guid>
      <description>AST organiseerde op zaterdagavond 23 december 2017 een wedstrijd voor zwemmers van 20 jaar en ouder.
Er werden mooie tijden neergezet op 100m vrije slag, schoolslag, vlinderslag en rugslag en 200m wisselslag, vrije slag, schoolslag, vlinderslag en rugslag. Stephanie Vaernewyck (MEGA) vestigde een nieuw Belgisch Record op 200m rugslag voor dames 30-34 jaar.
 Goedgekeurd voorprogramma Deelnemende clubs  Antwerpen: AZSC, MZVA, VWZ Brussel: CNBA, CNSW Oost-Vlaanderen: AST, GBZ, LZV, MEGA, OZEKA, SWEM, TSZ, ZNA West-Vlaanderen: IKZ, ROSC   Programma Jury Uitslag als PDF of als Lenex  AST bedankt alle deelnemende zwemmers en officials voor hun vertrouwen en hoopt allen in 2018 terug te zien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wedstrijdkalenders</title>
      <link>https://astaalst.github.io/competitie/wedstrijdkalenders/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2014 13:45:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.github.io/competitie/wedstrijdkalenders/</guid>
      <description>De wedstrijdkalender is online, je kan je ook abonneren op de wedstrijdkalender via iCAL.
Dit formaat is compatibel met de meeste smartphones en kan ook in agenda’s van Google, Apple of Microsoft worden ingeladen.
Niet alleen de wedstrijden staan erin, maar naarmate de informatie beschikbaar komt, ook de locaties en de deadline voor het inschrijven. Daarom is het belangrijk om de agenda niet éénmalig te importeren, maar als een abonnement toe te voegen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clubrecords</title>
      <link>https://astaalst.github.io/competitie/clubrecords/</link>
      <pubDate>Wed, 29 May 2013 11:24:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.github.io/competitie/clubrecords/</guid>
      <description>AST Clubrecords per leeftijd en algemeen (laatste 3 versies)
Clubrecords 10.12.2018
Clubrecords 17.11.2018
Clubrecords 22.10.2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wedstrijduitslagen</title>
      <link>https://astaalst.github.io/competitie/wedstrijduitslagen/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Aug 2012 19:02:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.github.io/competitie/wedstrijduitslagen/</guid>
      <description>Hier kan je alle uitslagen vinden van de wedstrijden waar AST-leden aan meededen.
Wedstrijduitslagen 2018
Wedstrijduitslagen 2017
Wedstrijduitslagen 2016
  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
