<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2016-2017 on AST</title>
    <link>https://astaalst.be/tags/2016-2017/</link>
    <description>Recent content in 2016-2017 on AST</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Jul 2017 17:04:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://astaalst.be/tags/2016-2017/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>28-30 Juli – Belgische Kampioenschappen – Antwerpen</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/28-30-juli-belgische-kampioenschappen-antwerpen/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2017 17:04:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/28-30-juli-belgische-kampioenschappen-antwerpen/</guid>
      <description>Met Luca, Karen en Jonas trokken we naar Antwerpen om te knallen op het BK.
En geknald hebben ze zeker!
Vrijdag
Luca kwam als eerste aan de beurt op de 50 cr. Hij zwom een snelle race, maar wegens een klein foutje net niet goed genoeg voor een besttijd. Toch konden we best tevreden zijn met 26.66.
Jonas kwam snel na Luca aan de start. Een dubbel gevoel: na anderhalf jaar geen wedstrijden te hebben gezwommen wegens blessures was 25.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21-23 Juli – Belgisch Jeugdkampioenschap – Genk</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/21-23-juli-belgisch-jeugdkampioenschap-genk/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2017 19:51:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/21-23-juli-belgisch-jeugdkampioenschap-genk/</guid>
      <description>Lore, Stan en Rizuan trekken met Jana naar het BJK.
Vrijdag
Rizuan zwemt 4 nummers over 3 dagen gespreid. De 50m vrije slag zwemt hij behoorlijk in 28.16.
Bij de 100m schoolslag liggen alle vrienden/concurrenten naast elkaar, en ze zijn aan elkaar gewaagd. Het beloofde spannend te worden, en dat was het ook. Bij het keerpunt ligt Rizuan mooi 3de, maar dan speelt de stress en de spanning hem parten, en in de laatste 25 meter vergeet hij alles en probeert krampachtig sneller te zwemmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14-16 Juli – Vlaams Zomercriterium – Antwerpen</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/14-16-juli-vlaams-zomercriterium-antwerpen/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2017 17:33:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/14-16-juli-vlaams-zomercriterium-antwerpen/</guid>
      <description>15 zwemmers aan de start voor dit zomercriterium, de kroon op het werk van een jaar trainen met als laatste voorbereiding de stage met al zijn plezierige maar ook inspannende en uitputtende momenten. Zonder te spreken van het snoep-, friet- en lekkernij-vrije dieet, op een ijsje na, dat de meesten nog heel flink en moedig hebben volgehouden tot op de wedstrijddag (nu ja, op een kleine zonde na).
Voor de B/C zwemmers is dit het hoogtepunt van het jaar, onze 3 deelnemers aan het BJK konden nog een laatste keer hun prestaties checken op een wedstrijd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resultaten Tielt en Sint Niklaas</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/resultaten-tielt-en-sint-niklaas/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2017 19:31:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/resultaten-tielt-en-sint-niklaas/</guid>
      <description>20 mei : 39ste 200m van de stad Tielt
Zes zwemmers aan de start van deze 200m wedstrijd : Brent, Sander, Yme, Heleen, Iona en Jana.
Alle zwemmers halen mooie resultaten, en zwemmen samen 6 persoonlijke records bij elkaar.
Brent C. en Yme doen een stuk af van hun tijd, en ook Iona slaagt erin haar tijden wat scherper te zetten. Sander bevestigt zijn tijden op de schoolslag en wisselslag. Heleen zwemt haar rugslag in een mooie tijd, maar wordt jammergenoeg uitgesloten voor haar keerpunt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6/7 Mei – FIRST Swimmeeting – Gent</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/67-mei-first-swimmeeting-gent/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 16:26:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/67-mei-first-swimmeeting-gent/</guid>
      <description>14 zwemmers waren paraat voor deze tweedaagse zwemwedstrijd, en samen zwommen ze 54 nummers.
We mogen alweer fier zijn op ons team : allemaal zetten ze mooie prestaties neer. Er werden maar liefst 38 persoonlijke records gezwommen.
Als we kijken naar de grootste persoonlijke verbeteringen, dan springt Ines er op zaterdag torenhoog bovenuit ! Haar 100m vlinderslag zwemt ze in 1:48.50, of 150% vergeleken met de inschrijftijd !
Nog op zaterdag zet Lore een sterk staaltje neer op de 200 m rugslag in 3:01.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 April – Wachtebeke – BC Criterium Dag 4</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/30-april-wachtebeke-bc-criterium-dag-4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 18:10:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/30-april-wachtebeke-bc-criterium-dag-4/</guid>
      <description>Acht zwemmers van AST treden aan voor deze 4e dag van het BC Criterium.
Een dagje vol mooie prestaties, jammergenoeg enkele uitsluitingen, maar ook 2 podiumplaatsen voor Karen.
Een uitsluiting is absoluut niet leuk op het moment zelf, maar voor de meeste zwemmertjes is het signaal sterk genoeg om er de volgende keer beter op te letten en zeker dezelfde fout niet meer te begaan.
Al bij al was het een dag met heel mooie resultaten : elke zwemmer behaalde op 1 of op de 2 nummers een persoonlijk record : 12 in totaal !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>April…een inhaalbeweging…</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/april-een-inhaalbeweging/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2017 15:35:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/april-een-inhaalbeweging/</guid>
      <description>Een tijdje geleden dat hier nog iets is verschenen.
En hoe dat komt ? De paasvakantie om te beginnen, en dan de trage inzet van het 2e deel van april, geen idee waarom, en dan de website zelf die wat kuren had, en zo wordt het stilaan mei.
Vandaar dit ene berichtje rond de wedstrijden en uitslagen van afgelopen maand.
Op de pagina van de wedstrijdresultaten, hier dus, kunt u de uitslagen vinden van volgende wedstrijden :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25 Maart – Masters wedstrijd Zwemclub Nijlen</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/25-maart-masters-wedstrijd-zwemclub-nijlen/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Mar 2017 14:34:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/25-maart-masters-wedstrijd-zwemclub-nijlen/</guid>
      <description>Jana nam deel aan 5 wedstrijden, en mocht in haar categorie ook 5 keer het podium op :
Goud op 50 en 200 m vrije slag, en Zilver op de 50, 100 en 200 m schoolslag,
Ze behaalde telkens mooie tijden, met een gemiddelde prestatie van 91,6%.
Proficiat !
Lees hier de volledige uitslag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 Maart – B/C criterium dag 3 – Zottegem</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/19-maart-bc-criterium-dag-3-zottegem/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Mar 2017 07:09:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/19-maart-bc-criterium-dag-3-zottegem/</guid>
      <description>Zes zwemmers zijn paraat voor de derde dag van het Provinciaal B/C criterium in Zottegem : Sander, Brent, Stan, Ines, Yme en Karen.
Onze zwemmers staan allen ingeschreven voor dezelfde nummers : 50 m vrije slag, 100 m wisselslag en 200 m schoolslag.
Voor Stan en Yme is dit de eerste keer op de 3 nummers, voor Brent de eerste keer 50 m vrije slag.
Er worden mooie tijden gezwommen, heel wat persoonlijke besttijden alweer, en er zijn podiumplaatsen :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 Maart : Wisselbeker Tony Van Puymbrouck – St Niklaas</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/12-maart-wisselbeker-tony-van-puymbrouck-st-niklaas/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Mar 2017 21:07:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/12-maart-wisselbeker-tony-van-puymbrouck-st-niklaas/</guid>
      <description>9 zwemmers zakken af naar St Niklaas : Brent C, Quinten, Heleen, Sander, Brent DW, Karen, Marta, Ines en Laute.
Er werden 25 nummers gezwommen en daarbij zijn 21 persoonlijke records gevestigd. Heel mooie resultaten, met een gemiddelde van 108,2%, en waarbij de grootste verbetering voor Quinten was : bij zijn 100 m rugslag tikt hij af op 1:29.16 (of 130%).
Voor sommige zwemmers was het extra spannend, want ze zwommen een nummer voor</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24-26 Feb : VK Antwerpen</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/24-26-feb-vk-antwerpen/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2017 08:01:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/24-26-feb-vk-antwerpen/</guid>
      <description>Een lang weekend voor Karen, die als enige AST-er aan 5 wedstrijden deelneemt, gespreid over de 3 dagen.
De voorbereidingsperiode op dit VK is voor Karen onderbroken geweest door een verplichte skireis in het kader van haar opleiding. Niet ideaal, maar zowel Jana als Karen hebben hier zoveel mogelijk rekening mee gehouden.
Op vrijdag start Karen met de 50m vrije slag, in een tijd die in de buurt ligt van haar besttijd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11/12 Feb – VJK – Antwerpen</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/1112-jan-vjk-antwerpen/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2017 18:01:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/1112-jan-vjk-antwerpen/</guid>
      <description>Dit weekend nam Rizuan deel aan de Vlaamse Jeugdkampioenschappen met 3 nummers.
Zaterdag lag hij naast zijn 4 vrienden voor de 100 m schoolslag. Rizuan wordt tweede in een tijd van 1.11.10, een verbetering van zijn clubrecord.
Zondag is er eerst de 200 m schoolslag, en daar liggen de 4 zwembroeders weer mooi naast elkaar. Na 100 m wordt duidelijk dat het tussen Rizuan en Yoran zal gaan. Het scheelt een zucht, Rizuan behaalt Zilver in 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 Jan : Sprintwedstrijd Aalst</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/29-jan-sprintwedstrijd-aalst/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2017 18:20:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/29-jan-sprintwedstrijd-aalst/</guid>
      <description>Twaalf zwemmers aan de start van deze drukke dag.
Hoe begin je aan zo’n verslag ? Misschien met wat cijfermateriaal :
12 zwemmers die samen 58 wedstrijden zwemmen, met daar bovenop nog eens een 8 x 100 m vrije slag gemengd, met 2 ploegen van 8 AST-ers, als afsluiter. 34 persoonlijke besttijden 1 nieuw clubrecord voor Simon op de 50 m rugslag een gemiddelde prestatie van de ploeg van 102,5% Voor enkele zwemmers was het ook een speciale dag :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28 Jan – ZIK masters – Kapellen</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/28-jan-zik-masters-kapellen/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2017 17:54:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/28-jan-zik-masters-kapellen/</guid>
      <description>Op deze wedstrijd georganiseerd door ZIK (Zwemclub Iloka Kapellen) toonden onze masters zich van hun beste kant.
Jana eindigt eerste op de 100 m schoolslag en derde op de 100 m wisselslag in een persoonlijke recordtijd. Daarnaast zwemt ze nog de 50 m vlinder. Haar prestaties leveren een Zilveren en Gouden Zwaan op, en Jana zet daarmee ook 2 clubrecords op haar naam.
Lisa gaat voluit op de 100 m vrije slag en doet dat nog eens over bij de 100 m wisselslag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21/22 Jan – Flanders Speedo Cup</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/2122-jan-flanders-speedo-cup/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2017 07:17:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/2122-jan-flanders-speedo-cup/</guid>
      <description>Vier AST-ers nemen deel aan deze internationale wedstrijd in Antwerpen : Karen, Luca, Simon en Rizuan.
Ze zijn omringd door ‘schoon volk’ : naast de internationale top, waaronder Katinka Hosszu, David Horvath, enz., zwemmen ook onze Belgische toppers mee, waaronder Louis Croenen, Pieter Timmers, Fanny Lecluyse, Kimberley Buys, Jade Smits, Basten Caerts,… en onze eigenste Ward Bauwens.
Deelname aan deze wedstrijd is gebaseerd op het behalen van limiettijden, waardoor Karen mag aantreden voor 5 nummers, Luca 3, en Simon en Rizuan elk 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 Jan – Dag 1 B&amp;C Criterium – Wachtebeke</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/15-jan-dag-1-bc-criterium-wachtebeke/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jan 2017 16:51:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/15-jan-dag-1-bc-criterium-wachtebeke/</guid>
      <description>Aan deze eerste BC wedstrijd van het nieuwe jaar nemen zeven zwemmers en zwemsters deel. Een kort overzicht van de resultaten in dit 50m bad.
Voor meer info ivm Zilveren en Gouden Zwaan verwijs ik graag naar een vorig bericht.
Louis ziet het zitten, zwemt kranig de 100 m schoolslag en haalt een persoonlijk record. Hij verbetert vandaag ook zijn tijd op de 50 m vlinderslag met enkele seconden.
Sander vliegt er meteen in.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terugblik op 2016 – competitiezwemmen</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/terugblik-op-2016-competitiezwemmen/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2017 09:22:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/terugblik-op-2016-competitiezwemmen/</guid>
      <description>Tijdens de nieuwjaarsreceptie werden al onze zwemmers en zwemsters in de bloemetjes gezet omwille van hun prestaties in 2016.
Als beloning en waardering kregen ze elk een mooi aandenken.
Wie het allemaal nog eens rustig wil bekijken krijgt hier een overzicht.
B-TIJD – Zilveren Zwaan – Jaaroverzicht AST 2016
Een Zilveren Zwaan kan je behalen op de 100m van de 4 zwemstijlen.
Je krijgt dit schildje slechts één keer uitgereikt per jaar, ook al zwem je op alle stijlen de limiet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wisselsprintcriterium Frank Pepermans – Antwerpen – 8 Jan</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/wisselsprintcriterium-frank-pepermans-antwerpen-8-jan/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jan 2017 14:59:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/wisselsprintcriterium-frank-pepermans-antwerpen-8-jan/</guid>
      <description>Afspraak om 7u45 in Antwerpen, de dag na de nieuwjaarsreceptie !
Goed uitgerust of niet, onze 5 zwemmers, trainers en moedige official staan voor een lange dag die uiteindelijk zal duren tot 19 uur.
Onze 15-plussers behalen mooie resultaten, ze benaderen of verbeteren hun inschrijftijden. Inschrijven doet AST met de beste tijd van het vorige jaar in 25 m of 50 m bad, deze wedstrijd is in een 50m bad, waardoor soms een betere inschrijftijd te zien is dan de wedstrijdtijd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Allerlaatste kans – St Niklaas – 30 Dec</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/allerlaatste-kans-st-niklaas-30-dec/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Dec 2016 12:59:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/allerlaatste-kans-st-niklaas-30-dec/</guid>
      <description>De allerlaatste kans : nog een ultieme poging wagen op de voorlaatste dag van het jaar ! Met als doel een mooie tijd neerzetten, die seconden er afkrijgen, misschien een clubrecord halen of zelfs voor het eerst deelnemen aan een competitie-nummer.
Elke zwemmer had wel iets voor ogen op deze 30ste december.
Bij de jongens zwemmen Brent, Yme, Rizuan en Luca. Bij de meisjes treden Marta, Ines en Karen aan. Ze zwemmen elk 2 x een 200 meter nummer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26 Dec – St Niklaas – Laatste kans</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/26-dec-st-niklaas-laatste-kans/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Dec 2016 14:18:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/26-dec-st-niklaas-laatste-kans/</guid>
      <description>Maandag namen we deel aan de laatste kans in St Niklaas. De resultaten vind u hier.
Bij groep 4 zwemt Luca 100 m vrije slag en behaalt zilver, op de 100 m schoolslag stelt hij zijn persoonlijk record scherper en behaalt eveneens zilver.
Karen gaat voor goud op de 100 m rug en de 100 m wissel, en zilver op de 100 m vrije slag.
Simon scoort tweeemaal een persoonlijke besttijd : op de 100 m vrije slag en op de 100 m wissel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zeevruchtenactie 2016 was een succes</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/zeevruchtenactie-2016-was-een-succes/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Dec 2016 20:35:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/zeevruchtenactie-2016-was-een-succes/</guid>
      <description>Bedankt aan iedereen die een doosje truffels of zeevruchten kocht. Geniet ervan tijdens de feestdagen!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SWEM Jeugdwedstrijd A/B/C Wachtebeke, 27/11/2016</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/swem-jeugdwedstrijd-abc-wachtebeke-27112016/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2016 06:25:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/swem-jeugdwedstrijd-abc-wachtebeke-27112016/</guid>
      <description>De resultaten van de jeugdwedstrijd in Wachtebeke kun je hier bekijken.
Proficiat aan alle zwemmers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uitslag Nijlen 19/20 Nov en nieuwe clubrecords</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/uitslag-nijlen-1920-nove-en-nieuwe-clubrecords/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Nov 2016 16:55:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/uitslag-nijlen-1920-nove-en-nieuwe-clubrecords/</guid>
      <description>Beste bezoeker,
De uitslagen van de Spar Cup in Nijlen van 19 en 20 November staan hier.
Er werd veel en goed gezwommen tijdens dit weekend : er werden zo maar eventjes 13 persoonlijke besttijden verbeterd, en 6 clubrecords sneuvelden.
De lijst met de clubrecords vind je hier.
Alle records gezwommen in 2016 staan gehighlight.
Proficiat !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lange afstand (800-1500 m) – Aalst</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/lange-afstand-800-1500-m-aalst-30-oktober-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Nov 2016 09:00:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/lange-afstand-800-1500-m-aalst-30-oktober-2016/</guid>
      <description>Op zondag 30 Oktober treden 4 zwemmers aan voor de lange afstand wedstrijd in Aalst, waar ze deelnemen aan de 800 m sessies.
Dit soort wedstrijden zijn altijd moeilijk : de zwemmers moeten goed naar zichzelf luisteren, hun vorm kennen en hun krachten mooi spreiden.
Karen komt als eerste aan de beurt en haalt zilver bij de meisjes 19 jaar en ouder.
De jongens zwemmen samen in de laatste reeks.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Master wedstrijd Mol</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/master-wedstrijd-mol-29-oktober-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Nov 2016 08:56:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/master-wedstrijd-mol-29-oktober-2016/</guid>
      <description>Op zaterdag 29 Oktober neemt Jana deel aan de wedstrijd voor Masters in Mol.
Na de ochtendtraining vertrekt ze naar Mol waar ze om 12u de 100 m schoolslag zwemt.
Ze behaalt goud in een tijd van 1:21.06 in de categorie 25-34 jaar.
Even uitblazen, en om 12u30 start de 200 wisselslag. Jana komt als 2e aan in een tijd van 2:43.75. Ze is eerste in haar leeftijdscategorie.
Eventjes genieten van goud op het podium, en dan vliegensvlug terug naar Aalst voor de avondtraining.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prov. Kampioenschap A – Zottegem</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/prov-kampioenschap-a-zottegem/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Oct 2016 14:48:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/prov-kampioenschap-a-zottegem/</guid>
      <description>Zondag 2 Oktober, Provinciaal Kampioenschap A (Dag 1) in Zottegem.
Onze 12 geselecteerden zwommen in de voormiddag 29 wedstrijden, en in de namiddag nog eens 17. Het was voor alle deelnemers een mooie maar lange dag, die beloond werd met verbeterde tijden, enkele clubrecords en een mooi gewicht aan medailles.
Hier gaan we dan, voor een ‘kort’ overzicht van de prestaties.
50 m VS
Marit, Wout, Marta, Simon, Ines en Colin verbeteren hun persoonlijke besttijd, Karen haalt zilver en Rizuan wordt beloond met een gouden medaille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resultaten Aalst 25/09/2016</title>
      <link>https://astaalst.be/post/2016-2017/resultaten-aalst-25092016-2/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Oct 2016 09:51:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://astaalst.be/post/2016-2017/resultaten-aalst-25092016-2/</guid>
      <description>Na amper een maand training stonden onze zwemmers op zondag 25 september alweer voor hun eerste wedstrijd.
Op de 100 m VS scoorden ze al meteen : goud voor Karen en zilver voor Wout en Simon.
Rizuan, Brent en Quinten verbeterden hun tijd.
Ook mooie resultaten tijdens de 100 m SS : goud voor Colin, brons voor Marta en Sander, en Ines kon haar tijd verbeteren.
En dan de lange nummers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
